約定的夢幻島 真係完全屌打其他漫畫

火影死神海賊王都越做越鳩
跟住就勁撚多廢‘盟’,公式轉生漫畫

呢套簡直係清泉一樣

萌
水心木

好撚緊湊

謝

依套突然行皇道路線

除咗綱易仲有邊到有漢化睇？

最多咪屌打jump果堆垃圾

同意,邪道黎講都無舊時死亡筆記咁好睇
只不過JUMP依家蜀中無大將

Hunter>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

前半係唔錯
但走左出去之後就開始散散地

其實佢都唔係邪道 佢只係用個懶係黑暗既設定黎包裝個皇道漫 矯情到仆街 完全唔知有咩好睇

未出農場果時都幾邪
賓妹出場果時最好睇

講逃出漫 在地獄邊緣吶喊唔知屌打佢幾多條街 不過比人斬撚左

就算淨係計jump,鬼滅之刃都屌打佢

唔識欣賞呢套嘢

55

岩小學生睇

Dr stone好睇d

OK

巴打我真係睇唔透依家D人睇乜

鬼滅之刃都屌打

怪醫芙蘭卡先係王道嘅神作

同prison break一樣 逃出咗之後就差少少

講真夢幻島一開頭都ok，而家真係睇都廢時